【貿易開戰】美商務部長羅斯：現在是強硬對待中國的好時機

《經濟通通訊社３１日專訊》美國商務部長羅斯在論壇上發言時表示，美國近期經濟表現強勁，可以吸收和中國貿易衝突所產生的短期痛苦，現在是對華持強硬立場的好時機。但羅斯又認為，目前局面持續下去，不符合各方利益，相信最終美國將通過談判與中國達成解決方案，為美國企業帶來成果。

羅斯又提到，美國尋求在印度洋－太平洋地區訂立一系列雙邊貿易協定。（ｅｙ）

留名等五毛入黎講中國好，香港才會好

或者支那衰，香港仲衰

香港衰係必然

回歸咁耐有邊樣唔係退步？

五毛表示：一些人理屈詞窮時，便指對方「你投共！」